[
    {
        "randomId": 513
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mushenyi araguye n'ingabo y'umuyobe",
            "option_1": "Agatonyanga",
            "option_2": "Igitokd kigwanye n'insina",
            "option_3": "Ikibwana cy'imbwa mu masinde",
            "option_4": "Amabondo y'ihene",
            "correct_answer": "Igitokd kigwanye n'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ngira umwana akagira ingingo zigerekeranye",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Umwambi",
            "option_3": "Akarizo k'ihene",
            "option_4": "Icyibo",
            "correct_answer": "Icyibo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kati \"poo!\" Kati \" paa!\" Mukuru wayo ati \"reka!!\"",
            "option_1": "Inyenyeri",
            "option_2": "Agafundi ko ku nzira\n \nmaganyiro",
            "option_3": "Akabuye gahonze isuka akandi kakayigorora",
            "option_4": "Amashyiga",
            "correct_answer": "Akabuye gahonze isuka akandi kakayigorora"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Cya mbiri mbiriri cya mwiza wa so",
            "option_1": "Ingabo y'ubuki",
            "option_2": "Umugondoro w'ibishyimbo",
            "option_3": "Imigondoro w'ibishyimbo",
            "option_4": "Igiteke mu nkono",
            "correct_answer": "Igiteke mu nkono"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Tarataza tujye i Mataza",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Amaganga y'isha",
            "option_3": "Umutanoga ku rutare",
            "option_4": "Igisabo",
            "correct_answer": "Umutanoga ku rutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Inkuru nziza ivuye i Burayi",
            "option_1": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_2": "Icyagumbwa",
            "option_3": "Inzara y'uruhinja",
            "option_4": "Impururu z'umutindi",
            "correct_answer": "Inzara y'uruhinja"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Igishorankwanzi cyamanutse gihora gikwiza ab'iwanyu bose imigoma",
            "option_1": "Ijwi",
            "option_2": "Ibipfuko",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Igikobwa kibi",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera Nyirampirigita ombaba zitarya",
            "option_1": "Ifuni mu rutara",
            "option_2": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_3": "Ikigega",
            "option_4": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "correct_answer": "Ifuni mu rutara"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Keishongora cyane si ko kujya ibwami",
            "option_1": "Umudwedwe",
            "option_2": "Inzuki zitagira urwuri; inka zidafite imfizi",
            "option_3": "Amahindu mu mateke",
            "option_4": "Ikizu kitarimo abantu",
            "correct_answer": "Umudwedwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera intobo ruyumbu",
            "option_1": "Utubyi tw'umushumba",
            "option_2": "Ururimi",
            "option_3": "Imirizo cy'intama",
            "option_4": "Ijisho rya mukeba",
            "correct_answer": "Ijisho rya mukeba"
        }
    }
]